# pacman_helper

Предназначение

Скрипт только для Арч Линукс и Манджаро!
Скрипт полезен по мнению автора на нальчальных этапах т.е после установки Линукса. Дальнейшее использование менее полезное и на свое усмотрение. Можно запускать его из любой папки не из под рута.